舊信息應該刪走

再沒南瓜車

睇完返唔到轉頭

由這一分鐘開始計起春風秋雨間
但我會成為你最牽掛的一個女子